你班廢老真係好煩 根本今輯美女廚房就好好笑！

成日係到講上輯方力申鄭中基梁漢文
除左梁丙，個2個主拎根本唔識尊重人！ 尢其方力申個死咸蟲

今輯主拎公平好多 又加左好多搞笑元素（估人！）
Bob主持大局不嬲唔差
蕭正南冇方力申咁嘔心
張振朗靚仔過梁丙

利申我今集睇到標眼水 但班廢老就日嘈夜嘈 懶係懷舊好威咁

Bob就係自以為自己好搞笑好識搞氣氛
無論係咩節目都好
其實佢講d野好撚廢 把聲好撚嘈 懶係激動咁做乜撚野

Bob係幾搞笑

蕭公子好有綜藝感，係應該拍多啲綜藝節目

呢集根本係特登嘥嘢食唔係煮嘢食

主要係睇女嘉賓啲演技姐

仲有班人造人我屌佢老母啦朱古力炒飯，
弱智到呢。

張振朗靚仔過梁丙

樓主好撚威喎